成田機場11月將開設PCR中心，最快兩小時取得檢測證明書，費用為3萬9,800日圓

成田機場11月將開設PCR中心，最快兩小時取得檢測證明書

東京成田機場與日本醫科大學今天宣佈，將於11月2日起於成田機場第1航運大樓與第2航運大樓開設24小時運作的PCR檢測中心，為日本首個機場開設相關設施。

離境人士無需預約，檢測者最快2小時可獲發陰性証明書，費用為3萬9,800日圓。

大家點睇，檢測費需付39,800円呢？
小編就覺得，如果兩個鐘頭之內就已經攞到檢測報告，其實都唔係太貴。

如大家有咩意見不妨喺下面留言😃

#ecorporatetravel日本旅遊專門店
#成田空港
#pcrtest

會唔會第時去日本旅行
回程時要係日本機場化驗咗先可以上機？

係香港出發前驗一次
回程再驗一次
咁咪好貴

$3000 on9

日本職員失手摔破「新冠病毒試劑」！成田機場檢疫所關閉…確定造成室內汙染

明屈商務客錢

仲未計係香港出發前化驗費用

今次真係趕絕窮遊客

未來一般旅客唔知係咪都要收呢個價

好事黎 唔會有劣質客
不過東京每日咁多人確診真係不了

百幾單都叫多?

東亞黎講算多啦好多日本人已經無左防疫意識

養和6粒鐘出report 先1600

出發前一次
入境前一次

離境前一次
到港再驗一次

好平一開關即去

香港幾十單個時 班恐懼撚都驚到閪咁喎

所以咪話hkexpress點會有得做
搭得佢既都係窮遊客,$3000 個test有撚人去咩

好貴喎

大把人會比，同埋真係affordable

商務都係claim公數

Quad deep throat

係唔抵做，你唔係比$3000包去到，你驗到有係曬錢曬時間

坐UO就係輸撚？

開關即去

好多人死慳難慳
膠囊 行車唔坐車 先慳得1-2k
檢疫要3000 即係殺左呢班友

絕對唔介意食少餐和食

要睇埋垃圾香港政府同日本點Deal個乜9氣泡